金鷹 科興疫苗未有最終報告已購百萬劑，林鄭反叫港人：「唔好政治化」。 第一代疫苗可以唔洗打︱

金鷹
科興疫苗未有最終報告已購百萬劑，林鄭反叫港人：「唔好政治化」。
第一代疫苗可以唔洗打︱
壹殼花生
20201214

香港花生
219K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

其實政府作為政治機關
每個決定都係政治決定
點解次次都可以咁厚臉皮叫人唔好政治化

科興本身都停左牌年幾

唔講政治化 即刻送陳同佳去台灣

link here